有冇人有玩過GBA哈姆太郎3戀愛大冒險？

以前細過有玩，不過係日文版，玩到中間卡住咗玩唔到落去 以前呢類game冇咩攻略，前一排睇youtube見到原來當時有出英文版 英文名叫Hamtaro: Ham Ham Heartbreak

我覺得呢隻哈姆太郎3係哈姆太郎系列入面畫面做得最好最靚最好玩嘅一隻，睇返前兩集，只係整好個系統，但係畫面唔靚，後面第四集感覺都係冇咁好玩

第一集個樣

第二集個樣

佢啲哈姆太郎動作好得意

一開始就已經有隻分化撚出現

記得有集係要儲d人仔
叫佢地番去一齊住

應該係第4集，即係gba版最後嗰集嚟

係幾得意
但玩啲咩

有玩過幾好玩
但唔sure係咪呢集

gameboy color玩過其中一集
周圍幫d倉鼠同收集向日葵種子

有劇情，用唔同嘅技能去觸發劇情，總共有86個技能，但一開頭得最基本嘅技能，主要技能有4招，佢有本技能手冊，慢慢儲齊啲招佢，例如劇情上要用到某啲特定嘅技能，中途會撞到啲倉鼠會教你

劇情上就係有隻分化撚叫Spat，即刻我上面堆圖嗰隻有翼嘅黑色倉鼠，佢周圍去拆散人哋，你就係哈姆太郎，去救嗰啲倉鼠 有啲似pokemon同洛克人exe咁，可以周圍行嚟行去

我都係覺得好玩先出post

個玩法應該萬變不離其宗

養開倉鼠

見到隻驚諗起
現實佢地會食屎 殺同族
食同族 亂倫 食自己仔女
強姦

再睇返哈姆太朗
絲絲應該比人屌到反皮

我冇養過所以唔知

分化撚

有
細個玩英文版

隻嘢周圍拆散啲人

肉便器絲絲